聽日（星期日）港島線演唱會

歌曲列表
Sing hallelujah to the lord

識唱既一齊唱

推

唱聖詩都係等基督徒自己發起再跟啦，我哋唔可以冇咗基督徒戰友

點少得<<有班警察毅進仔>>?

要加歌自己推 今晚8點前完成歌曲列表

唔知你係咪基督徒，唔係嘅話希望唔好膠化件事，喺其他post見到有基督徒講唱聖詩對佢地黎講係神聖嘅事